人妻熱戀同事「瘋狂壞壞」懷孕 設局綠帽夫「補票」墮胎

40歲人妻「小玉」熱戀上35歲已婚男同事「阿文」，2人瘋狂性愛還自拍影片，結果小玉不小心懷了孕，回家拼命對老公撒嬌求愛成功後，再以無力養小孩為由，騙老公簽名同意人工流產，沒想到阿文變心決定回歸家庭，小玉傷心欲絕地把影片以及露骨的LINE對話給老公，驚覺戴綠帽的老公憤而提告，台北地檢署3日依通姦等罪起訴小玉和阿文。

據了解，小玉身材嬌小玲瓏、長相秀氣，外表完全看不出是已經40歲的人妻、人母，她原本在北部地區某醫院工作，因為從事行政業務，常因電腦網路問題，找同在院內的資訊同事阿文幫忙，而阿文外表白淨，身材高大，雖然也有妻小，但是單身赴任在醫院附近租屋，2人因工作認識結緣，互換私人聯絡方式，迅速發展出婚外情。

2017年3月間，2人首度相約上摩鐵開房間，之後小玉不但跟著阿文回到單身宿舍偷情，還曾經趁阿文妻子不在，一起到阿文在台北的家裡嘿咻，並自拍性愛影片，小玉對阿文愛到不可自拔，幫阿文取了暱稱「大白豬」，阿文則在簡訊中稱呼小玉「老婆」，還挑逗地說:「我吃早餐，你吃巨棒」。

2018年4月間，小玉發現自己懷孕了，但是她和老公從生下第二胎後，就幾乎沒有行房，為了合法墮胎又要避免懷疑，決定對老公拼命撒嬌，老公上了一天班累到不行，但禁不住妻子的熱烈求愛而成全她，隔沒幾天，小玉說自己懷孕了，但家中經濟因素不能再多養孩子，老公驚訝自己竟然「一次就中」之餘，也答應去醫院簽名讓小玉接受人工流產。

沒想到，之後阿文卻開始疏遠小玉，帶著妻子孩子一起到日本旅遊，小玉妒火中燒，要求阿文趕快依約離婚，和她共享未來人生，阿文不但拒絕，並在2018年底表明要斷了這場畸戀，小玉感覺遭到背叛，傷心欲絕，拿著2段珍藏的性愛影片，以及2人對話紀錄，向老公坦白。

小玉的老公看了平日文靜的妻子在影片中激烈演出，驚覺自己不但戴了綠帽，還被妻子設局「補票」墮胎，憤而找阿文夫妻對質，最後和解談不攏，小玉老公和阿文妻子各自控告彼此配偶涉嫌妨害家庭，雖然小玉老公最後心軟對小玉撤告，台北地檢署仍根據性愛影片以及2人自白，認定2人涉嫌5次通姦相姦犯行，依法起訴。

我對眼舒服晒

說好的新北市呢？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

由今日起出街見到香港警察要敬禮

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

真攬炒